深水埗警署現火魔法

深水埗警署外一個巴士站清晨五時許，疑被人掟汽油彈縱火，馬路慢線留有玻璃碎片，行人路上留有少量布碎。現場消息指，一名男子向警署掟三個汽油彈，其中兩個擊中圍牆反彈，剩下一個掟入警署停車場，沒有人受傷，案件列縱火處理。

https://hd.stheadline.com/news/realtime/hk/1693675/%E5%8D%B3%E6%99%82-%E6%B8%AF%E8%81%9E-%E6%B7%B1%E6%B0%B4%E5%9F%97%E8%AD%A6%E7%BD%B2%E9%81%AD%E6%8E%9F%E6%B1%BD%E6%B2%B9%E5%BD%88-%E9%A6%AC%E8%B7%AF%E7%95%99%E7%A2%8E%E7%89%87

求求大家幫手宣傳下

聯署要求世衛主席辭職

美孚手足被爆頭要推上 twitter

有待改善 準頭差少少

狗停車場

自己一個人做野
記得萬事小心

支持手足，多謝手足
乾燥自燃， 我個人認為冇可疑

不反對通知書已經發出

大蛇d私家車
呃呃埋埋d ot唔夠整車

naughty

邊個俾你地咁做

一陣整親警察叔叔咁點呢

高溫消毒

呢排落雨, 唔好晒野

Push

黑警死全家

屎 > 火

手足小心

星島獨家

黑警又扮恐怖分子，自編自導自演

向手足表示高度讚賞

巴士徳消毒法

手足好波

消毒姐

諗得過

宜家深水埗狗屋啲車擺得好醒
好多廢車放晒出嚟
搭巴士上層先睇得清楚

終於一射入網
3射中1

支持

我愛手足

單刀赴會 一騎當千

Naughty naughty

靜雞雞

手足小心呀
我係話小心肺炎呀~

Well done

真心 要幾咁大既膽先會敢冇人群保護既時候自己去做 手足 好多謝你 辛苦了 但一定一定要小心 最重要小心啲跟尾狗

支持義士

免費消毒呀

記得對準出入閘口扔呀

推

大蛇泊廁所後面

其實用磚都夠，確確實實對準佢份ot

手足咁早呀

希望手足唔好同我地割
繼續黎過

小心啲呀

好心幫狗清毒需要極大勇氣

但事實呢講 一個人更加令人估佢唔到 措手不及
最緊要平安

岩啊 高溫消毒冇錯啊

感謝手足

英雄提醒我哋未完

練下練下好快得
不過好人要小心啲

抗疫時不能忘記抗爭 好多人一直都抗爭緊

高度表揚

好撚勇

揸車就自燃
搭巴士就中毒
行路返工就...

嚇撚死班狗

手足 寧願多人放哨 仲要佯攻試 小心小心 無幾多戰力剩低了

手足小心多謝手足

萬事小心
要平安

萬事小心

沒事兒

警署之日常: 食汽油彈

沙sir環頭都敢燒？

又係扔埋D唔會燒著D乜野既位, 轉頭整頭運作如常, 者係鬼黎. 如果唔係鬼者係變相幫緊鬼.

有無火車先?

手足

天氣乾燥

fdfdfdf

狗屋自燃。 無可疑

火魔
火英

破壞文物撚

燒二級曆史建築會唔會被文物撚屌

黑警想換車

建議保險公司將黑警啲車既保險加夠十倍

多謝手足，小心隱藏行踪

其實佢後面屋村有得企高掟入去

坦白講 我地真係無資格教人

一個人
勇撚到

警方使用火魔法消毒，沒有可疑。

萬事要小心，愛你們

practice makes perfect

啱

起得間野喺度就預左...

一個人咁勁

何止不反對 直頭要大大力支持通知書

手足加油 萬事小心

燒呀哈哈哈哈哈哈哈哈

個別消毒事件，無可疑

支持最好燒死埋黑警

高溫燒毒防狗瘟

咁好 幫狗屋消毒
香港有愛

以後d大蛇敢唔敢泊車係狗屋停車場

無可疑

旺角有藍絲被𠝹頸私了昏迷倒地

[正視聽] 政府唔係無能 政府係突登想整死香港人

沒有人受傷

手足好野

防疫工作做得好

佢地一定以後搵便衣 係附近 行

唔知有無方法 可以捉到呢班疑似便衣

多謝勇武

其實間警署後面貼住屋村停車場，平時無乜人

真係冇可疑啊嘛，乾燥自燃已fc

好似燒撚咗你老母

消毒啫
沒事兒沒事兒

聽閒咁樣比人燒車無保險

感激手足

其實保險唔賠？

Facebook黃絲口吻

熟練嘅手足剩番唔多。

好嘢手足，超級欣賞

好波

中唔中唔緊要
手足唔好有事就得

小心跟蹤

快啲換衫轉look

感激勇武手足

弓弩式會否更準確安全？

掟唔中沙蛇

掉黎做咩
得幾個係唔會令佢地驚喎

英雄

打左8個月喇， 進步下啦

而家fb應該都少咗人咁講喺依度仲咁講真係on9

你做得好好
總之記得小心啲

謝謝手足

不完美，有改善空間，但直得支持～～

要多了解環境地形同建築物
手足今次唔夠好

記得今次經驗
地球毀滅都唔割

多謝手足